黃之鋒只係幾分鐘梟雄，真命天子其實係老衲

黃之鋒=李自成，老衲=愛新覺羅皇太極

收皮啦